美股認真討論區 DCXIII

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

TSLA又走鬼啦

咦，後面嗰隻我想研究吓
Thanks for sharing!

Vix 指數call好唔好？

一隻40% tsla跌
其餘45%10幾隻撐住

本來nvda贏咗嗰d夠我換新卡
點知高追咗zm
止蝕輸咗4成

高追出事我都試過

大過3 就call
細過就唔call

tesla 唔知做緊咩

Put啦

+1

搞到個倉紅埋

高J 即SET止蝕是常識吧

收到風陣間NVDA發佈會同RTX有關
RTX陣間可能會比人暴力拉升
未買快D買,火箭升空唔等人

妹下妹下

又水人

頭幾日玩識條春
BA

Old news is so 唔識串

Tsla tlsa
tsm tsn
spce ufo

阿媽係女人

Tsla妹夠就好跌啦

Chwy monster

3090

500有阻力

又係衰尋日咁樣
由440睇465到先入tsla
雖然好彩無事
今日就由422睇到475先入ZM
結果買完ZM之後就無再升過
依家冷靜下唔再睇
希望聽朝港股可以追返

但我真係有RTX

set 475入
450入

倉細hold唔到
轉咗green energy同tdoc

今晚$600

我set咗7%止蝕
點知真係跌咗7%

S&P 消息出之前都係磨

點輸4成？ 我都係高J zm 輸500 鎂姐

Nvda今晚600

BA之前185拿拿聲走咗

TSLA咁樣妹震走幾多人

想set 470 455

555 double top

Good luck
如果覺得會打仗而去買軍工股實在係太白痴
軍工股嗰啲單全部有幾多Revenue list 哂出嚟
所以earning唔會有驚喜
呢啲股唔係俾我哋買
呢啲股係比大型mutual fund砌portfolio用
真係會打仗佢都唔會升

遲左1日 比WMT爆左上去

呢兩個星期想賭既ER都price in哂了

Crwd 痴線

4條dee都未出
s&p
battery day
自動駕駛
[你地作埋佢]

梗係gel頭先

Adbe未
15號出er
仲妹下妹下咁

我好少 3%倉 low risk

好齊

咁我又無輸你咁多
我輸270鎂啫
我係指nvda zm 2隻加埋賺咗個筆
無咗4成

過幾日睇下會唔會升 唔升先買 兩個星期太多變數

Adbe算唔算Saas defensive

Wmt sq fb

你地會唔會入啲bond 落portfolio 到？

入BOND 不如入金

270 鎂咁少

Wmt = tech stock

跌30先以前150
真係笑而不語
計%以前150殺傷力大過依家30

我唔係淨係提你
我係想提晒所有以為打仗應該要入軍工股嘅人

買股票長期投資唔係睇概念㗎
短炒先至炒概念
一隻股票長遠嚟講佢升唔升只有一個因素
就係間公司賺唔賺錢
記住依個要點，就知道應該點樣揀股票

Ncno又miss多咗次

後悔食左3張 call

WMT

不到1% 倉GLD

好巴，Tlt隻臭雞係咁升

Rxt

保險果然弱智

佢beat 就緊
beat 幾多先係重點

等FedEx月中

追Post速度快到跟唔到

窮L散戶
本來贏咗嗰d應該夠換新卡3080
依家筆錢無咗4成

頂

Wmt同Msft,揀左Msft

後悔入得一股

Tlt我已經同佢玩完 唔記得左講最近玩緊wmt
賺緊4倍

買完就唔洗睇
Saas有好消息佢又會跟升
晚晚都可以安心瞓覺

我都係睇etf post學番黎

末日call?

買一股不如買張call 尋日買左4號同11號到期call 都升到飛天

simple但通常都反智地無人理
睇廢老揸匯豐就知
roe同div payout咁
又低息又得罪哂中美
居然仲大孖想收息

Tesla 十年後d車識飛都有可能啦，怕乜

期權call put 富途要幾多保證金

屌你 wmt

好巴都做後悔撚

4號同11號到期 1 同0.6蚊premium

有10%咪叫跌市可以rebalance
但係你玩FD call應該賺得好快 要好有紀律咁贏錢要買bond咁

買左廿張qqq call 就黎賺返之前沽gsx個d 支那股真係可買不可沽

琴日買左docu call

tesla十年後啲車已經係哈利波特入面又識飛又識隱形啲車咁
驚閪

早走左 dklm 3% 走以為好撚醒

廢老係應該要比時代淘汰
長江後浪推前浪
學如逆水行舟不進則退

唔使理佢哋

個市今日咁靜 睇下書先

佢都飛緊天

crossover neural link念力揸車

今晚唔洗食二手飯

研究下先 btw 想追Apps

有冇師兄上星期 all in 左Apple

富途要幾多保證金先玩到
同埋 put係咪輸多過本金？
請教

crossover spacex 上埋太空

你個保險FD 有冇腦
推完TSLA 有撚人幫佢買儲蓄保
TSLA一日求其彈一彈都多過儲蓄保擺一年

港股好難追啵

廿張qqq call

ALL IN左20% 後悔緊
早知全倉AAPL算

你求其拎一張呢到既tsla倉圖佢都啞左啦

nvda

Crwd 138算一個頂定一打頂

今日靜靜地幾好

WMT今晚做乜？食咗春藥咁？

升緊wor

其實我個人覺得
真正嘅信念唔係跌幾多你都揸得實
反而係升幾多你都唔肯放

點解DOCU 今日未到財報已經爆升定先?
insider放料定點?

利申: 上星期CALL 見左一浸都走左

Walmart+

可以助養一百個非洲兒童一個月伙食

等咗成個月

係咪冇上車

我都差唔多

AMD我屌你老母?

酒啊!!!!!

This is the top

可能554入呢

今日洗一洗 啲股神死曬

我得9%

呢隻好仆街
出plus前專洗一次散戶倉先

聽日all in 1137
信wiki

TSLA 睇黎玩完

師兄其他買咩？

Sauce? 諗緊加唔加倉

可能係買唔到tiktok先加速

TSLA 暫時告一段落

Unlimited free delivery 好似幾正咁

但望落又冇乜特別

石仔 有無panic sell

zm 可唔可以上番460

跟zoom 同大市

信念

如果佢真係收到tiktok
會唔會再飛天

Nvda 550底

510

全chong AAPL 先後悔吓話

Set 左449入 去訓唔知聽知點

抖陰又話唔賣住

牛牛d人仲癲過連登

555 頂

我都想

佢日日吹奏

DOCU call點 走未 佢無咩力水 大單出多
利申 正股走曬

今朝都係見人話跟ZOOM升 想知DOCU同ZM有乜關係

升幾多跌返幾多，垃圾

聽日宣布收購成功

40%

好多隻

嗰股怨氣隔住個 mon 都feel 到

買TSLA會瞓唔著, 呢隻可以由鳩佢

原來係咁！高處不勝寒？

460即放

其實呢度得屌女俠（SH）可以稱得上係股神
本又大
又賺得多

我原本賭tiktok 變左賭walmart+

好撚癲

Msft is screaming on the side

街都唔洗出就有晒生活必須品

好似都OK
今日果一棍唔知係唔係已經想炒起

慢慢ok 呀，有一隻 Tesla 已經太刺激

都買得幾散
我淨係買 VOO AAPL AMZN V
都係跟佔倉排

docu財報後應該仲有得升

咪玩吧
今日輸到仆直喔

小西好巴etc先係股神

肯定重倉/痾煙

飛車就梗係求刺激架啦
你哋有幾多係長揸TSLA丫

想推大佢再走咁啲 不過好似都唔錯咁

輸咩？

係 個陣我都諗緊 TSLA 定 AAPL

20%
有30%nvda

OXY INTC長期股東

會升咩

宜家aapl 值唔值得入手

睇死佢妹

我覺得期望太大

同er一樣

放一半先

分享下而家個倉
有冇咩建議？

當你去到TSLA訓得著個陣 應該冇野會嚇到你

真心覺得你勁
絕對唔係明捧暗踩
後生有咁嘅膽識handle咁大本金玩股係好難得

HKTV MALL

戒權啦

TSLA 走左會唔知換咩好

TSLA入幾股玩下算

個ceo 係咪好勁

AAPL
TSLA

美股成日就係唔知幾時走好

price in左啦

等個人清醒啲再執吓倉

我係7月7見勁大成交, 後一日買完坐到而家

SQ點做到？

仲用支那移動? 轉咗台先

$12 sq
巴打好坐得

因疫情受惠ge科技股
咁同類型ge zoom升 所以睇好docu
之前遊戲都係咁 ubisoft定唔知ea升 另一間跟

支牛
支移
不推文

繼續sh

放左NFLX佢 增長好慢

無全倉tsla無咁大波
不過尋日tsla食咁多
今日少回算係乜

AAL

係唔知走咩好

科技股日日都上會出事
轉下場會唔會好啲

AAPL 囉

435走哂
今日D水嘔返哂出黎

2016？

其實我最近港女倉好過美股倉好多
諗緊洗唔洗走多少少美股

相信TSLA

我都你上星期突破個陣上車 wmt 唔怕坐 睇好佢會rerate

巴打幾月開始玩

12蚊sq
巴打中間有冇放過啲sq?

422 睇到 458 先入
上到47x諗住掂啦
點知直插

Aal條線

發生咩事今日 又升

咩料

DAL巨棍

help完又點
治標唔治本隻隻個勢都好似KODK咁爆一爆就收皮

做咩又90度

最緊要有得賭

多謝trump
一個鐘前call左aal

好多人問SQ
其實我40幾先開始買
中間放過 所以成本先咁

師兄有冇用 IB 借錢
我搵極都搵唔到佢點 check LTV
成日唔知槓幾多先好

支牛出嘅時候，SQ有$12蚊過？

五分鐘UAL CALL賺咗個自助餐

已經有唔少

有冇咁勁

貼咩倉，呢度唔比貼

換NVDA 食一轉, 再返去TSLA

RXT strong buy

死仆街妖股
利申，今日放咗，佢成日升升跌跌，等

唔賭期權會再滿意自己performance 多啲
介唔甩高J

貼左倉要自貼

468入 見到47x 開心左幾分鐘

就冇再見到綠色

Trump做啲野不嬲治標唔治本

反手沾

介了

得番10%倉係leap call

tsm msft

shop

做乜唔俾人貼姐
我最支持貼真full倉㗎啦

好心郁郁放唔放好

D 全CALL 少年股神點算

應該死晒

轉晒TSLA

針

Aal係咪射完

訓晒

Leap call無問題吖
其實你本咁大，學你話齋，
坐靚貨每個月贏2%一D都唔難

tsla freefall

計番今日TSLA波幅都有成百5蚊

執緊倉call下年1月

新tsla

Tsla 幾多底今日？

Sor唔敢call了

438入...扯旗扯左幾個字

我張CALL 仲升緊

無喇喇大爆一下, 做咩9

我都14股5etf

TESLA 跌驚閪, ARKK 又咪升

APPS gogogo

又碌落山

咁有信心今年內復飛?

最緊要賺錢 過程唔重要

Apple 拆細左有冇入左

ASML又要數錢

無

華爾街班撚樣食緊飯喎
返黎就掉貨

之前入左

升空緊

唔係38x妹咗好耐咩

悶到

數錢日

佢350入左 應該係

返黎就入貨

set 好價475 再入 成晚流流長

10月有stage 3 vaccine data

目標價幾多 我估200

二月開始玩
一玩就遇到今熔
清哂倉輸幾百美金就重新上路
一路都好少買買賣賣
通常買左就放係度

冇

番黎就 all in

今日都無數錢既年輕人有冇反問自己仲適唔適合玩美股

依兩日入多左錢落去
個本大左兩倍
跌1-2%已經心跳加速 好難控倉
依家下意識唔望中間粒實數先玩到

Apple 都咁快放？

6位數 鎂？

係p巴未上水之前數定多d錢先

我連day trade barrier都未到

12.08既sq

尋日 60MA直接屌入,驚閪咩

冇入zm 個倉都正數

堆少年股神呢幾星期靠tsla call賺咗十幾廿萬鎂 而家嘔番少少出嚟啫

睇佢再落130

唔信囉
賭開options嗰啲人，唔會因為個數字大左就心跳加速

又跌乜撚野,跌跌跌我就黎跌穿頭喇

18.75有貸
27加左

你張put呢

上個禮拜先講入多一球
依兩日又入多左錢

係丫
遲下如果轉ib llc都唔驚比人downgrade了

sofi 禁快少少都熔斷我
係咪ON9

再入過

冇目標 揸到要用錢先放

沿住60ma 一路向上爬 驚閪咩

今日又贏幾條非洲村
QQQ 都夠數錢啦屌

玩緊女啦

好明顯中間放過降到個成本咁低啦

美國出咗啲咩消息？
做乜白銀跌咁多？

why？

石巴清左tsla未

我都係今日六位數

AAL 做乜事

呢到玩開ALL IN 複式增長

通常少年股神都會all in
今日all in輸返哂出嚟

我都知 都要你壓到咁低先得嫁 所以好撚唔鍾意支牛個計法

權係咪看好同看跌嘅保證金唔同

玩左幾耐

一早走左

要玩幾大先賺呢個數

Ching Chong la

CLOU 又數錢,一隻ZOOM 直接屌個5%

無錢

大户入場玩AAL

仲炒乜股 摷股仲好

早幾日咪有個股神 2萬 屌到50萬
話翻多十幾倍就收山

TDOC 唔長揸?

走哂就開始變綠色棍

1 mill 囉！
IB margin rate 已經幫你分咗級

佢話瞓身call tesla
今日就話配股

你係單日6位數

咁有信心

ZM 今日咩事升到傻左?

又話升

走左了

咩呀，我個倉好細，真係今日先NAV 六位數

袁總第2春

有冇巴打等緊NVIDIA發佈會

飛雲！

準備倒跌 之前升浪反映晒

期權驚閪

開市唔知有無走呢

WHEN

TSLA廢廢地WOR
食完飯好推番上去啦你班食屎狗大戶
諗住搞鳩我地傻散

其實我玩股年齡好淺
真係每次都玩到爆血管咁

p巴上水

盤前升到飛天唔關事

5分鐘後

佢第一次貼倉好似92k

坐穩未

開市應該仲平手到

咁都倒跌我龜頭搽wasabi呀

仲有3分鐘 nvda就要原地解體了

我目標係下年100k usd

tesla賺個啲換晒做nvda

有冇大户想做低隻rkt?

酒呀

原地升空召集

個倉咁靚仔
仲有咩需要做呢
你指教下大家就真

高j左

唔係
第一次貼係MAV 80K, 貨170K

入定AMD對沖

沖完涼，竟然見到zm 收收地皮

呢隻無冇大戶加持

拜登D 光伏雛妓股爆升未

但都上唔倒440up

有tsla
一年冇7-8倍唔好話識炒股
利申暫時半年5倍

沽定amd就真

如果唔係琴日死NETWORK我都應該入到CLUB

原來記錯左

p巴今日有咩新target

NVDA直插無水花！

Sq又劇本式開始陰啲向下妹下妹下

痴線
半年20%

插咗好耐

信你㗎啦

nvda發佈會開始

好明顯all in 左tesla

原來又出口術

btw 不推文

扣好安全帶未

又係廚房

Welcome to my kitchen

本細all in都冇咁驚
開始滾大就唔夠膽咁玩

其實唔係tesla

本細都唔敢all in

Kodk

滾5倍應該好大壓力啦

nvda 升空

好滾動

冇allin 25%正股 50%leaps call 25%用黎玩2-3個月既options

Sing

Nvda 要升了嗎

Nvda12點直上

20股咋

The loss from Tsla is well hedged by the gain from aapl

巴打入市時機啱曬好波

NVDA

16呢到

ignition.

垃圾fortnite

RTX

機會只得一次
而你係成功左

痴線 一開波就爆升

大戶陳日死質爛質

NVDA暴力抽升

都話咗
12點堆機械人同傻散準時衝入嚟

賺左又覺得早知全部攞去買近options

556

成功燈到

點解次次都咁準時

都未講新卡就已經開始升

到底點解升??????

而家只係講緊基本電莖野 關佢基本面咩事

仆佢個街 盤前望nvda望到而家

hi anybody

大家都好緊張

回下都好的 11000點先

大家咁撚靜 TESLA 可加

27真係加倉位

講完 600+

入

各位nvda會長渣定係淨係炒今晚

咩都未講就升

校左鬧鐘買貨

550-555 個位磨咗兩個幾鐘....

長揸

尾市滅世棍

幫大家gel定

both

其實只係垃期升
唔關事

今日nvda 明日apple

睇你換唔換gpu

長渣到rtx9000+ 出現

今晚炒完遲d回再入

NVDA 我愛老黃

升返TSLA好過啦

Spce 發佈會
係咪用rtx?

屌佢老尾

長渣

NVDA 今次幾勁

少少地買住40手
屌死仆街匯豐沽完仲要等幾日啲錢返嚟

不嬲勁

tesla一跌就無人出來打氣
papa musk唔係condom

屌要買嘅早買左發佈會點會令佢升
Nvda冇力㗎啦

正股定options 呀？

揸到NVDA變AI龍頭

一震NVDA會唔會順便宣布埋拆股

陣間講新卡真係車尾燈都見唔到

哭song緊

渣到俾個孫換rtx99000

仲望緊果班要快啦
新卡都未講就拉一棍
新卡完600+

無嘢啦，睇到

個broadcast 已經贏左

options 狙擊手

真

你地要知道china joe , 主打清潔能源汽車

tesla根本係拜登概念股

繼續SH唔放了

收到wind直上600

點解要用Mount&Blade呢隻未完成驚

買nvda送顯示卡

無呀，佢又唔係all in options 個d
我夠玩孖展啦

得16股 無咩錢溝了

NVDA 上呀

開始覺得買唔夠nvda
應該孖爆all in

Nvda就來560

幾勁 仲有個純graphic就畫到ragdoll

得5股 聽日食m記加大

現價追？

27.3震散左 比師兄嗌到27.9重新建倉

係都孖爆tesla, nvda 爆發力冇咁勁

tesla特價你地唔係唔買

好過無

nvda緊

唔買, 玩緊NVDA

4

academic paper
睇近期啲deep learning paper真係發展得好快

唔升點高J

勁

5股

1

2

痴線559.75

當支持吓算

AMD RAP

屌你地特價唔買，穿頂先買

後悔上星期500蚊妹下妹下果時無入重貨

唔高j買黎都無意義

有15 股 nvda坐下順風車 聽日食飯可以飲凍飲啦

已經over倉6%

5股食黃店

咁AMD 未打AI市場既

Nvda今個星期580不遠了

發展得快因為computation勁
點解computation勁？因為NVDA CUDA GPGPU無撚敵
結論：渣佢老味NVDA丫

who said thatwho the fuck said that

想知多d ml野

intc跌，抵la

講咗起飛冇人信

有咩share?

利申: 睇開paper

入得好少早知走晒TSLA

Amd應該好難追到nvda d高端gpu market

tesla唔買，你地想等佢回到40先買？

忘巴真係

我都係睇YouTube 仲未grad
two minute paper#good

好矛盾，個心又想侵贏

我都係做呢行
想聽下有咩分享

中低都唔諗AMD
炒driver機都唔洗打

龍龍哈

40@29.2
Ching點睇

TSM
新gpu用samsung代工

donald要nasdaq 龍市，拜登全倉tesla

結論：買tesla

冇關係 trump贏tesla升 china joe贏tesla都係升

c打

用samsung 升
TSM 太貴

聽日er柒左
連登大船沉沒點算
28.5@20

都係繼續妹

你做邊飯

係咁in out???

聽人講最少要讀完CS先舞得掂啲基本嘢？

炒call?

Mm g
最重要信念

都係78-82上落

係

西：戒權啦

其實stats會好D

tsm貴係因為做唔切姐 賺夠都想留返D機會比人

屌 7/14真係唔岩TRADE今日所有野一入即跌DKLM

Nvda 準備爆未

爆晒廠 唔收新單喇

竟然

MAGA: TSLA 美國製造, 美國車再復興 ->TSLA 升升升
Sleepy Joe: 賣美國,奶中国, 上海 ->TSLA 升升升

我隻隻都over 6%
孖緊

戒啦 掛左單入tsla

之前啲ram用samsung b die 好似幾好

屌你nvda 我個m記加大冇啦

但上海廠啱啱先落成

Call我？

最深刻係physics simulation同video分唔同depth

Ft rate高唔係好想玩
同埋未有得返工對沖

講緊嘢嘅老黃係咪都係render 出來

我部RTX3090 變RTX3060喇

真喎 我都係
入咩死咩

b die 直頭係靚嘢嘅保證啦，特別好超

爆返上去好嗎

我都係 我仲要新手今日第一日玩股...

tsm坐多兩日又賺一舊

衝上600未
好想 panic sell

Nvda狂沽

屌你nvda

恨鐘不成鋼

Data science嗰邊要stat同數好
如果純粹只係call ML library 砌code求其捉個it狗都得

利申: 汪汪

你正股LP一齊入
net實贏既

DKLM 正一千美變負一千DKLM

好想玩cyberpunk

聽住先

前排為左搵對b die洗多幾百

咩春ML DL其實只係stats

話左你地，唔高唔j跟住panic sell

Pre order咗

講吓你做左咩睇下大家有冇咩意見？

Cyberpunk

掂左OPTION 輸緊唔少

Same

3080

nvda咁快酒鬼
gel完頭又唔落定型

As expected la

Nvidia product is already massive overkill that don’t need the most advanced lithography

我唔想香港已經係全世界最cyberpunk嘅地方

咩驚嚟
呢兩日特價買左扮猿人個個
成晚喺度揼樹枝

睇黎換得電腦

高J左NVDA
TSLA 執格仔執到ON99

+4%
利申最重倉tsla

成舊磚咁

幾時出

John wick

又嚟料

張卡好撚型
nvda 升未

點解仲唔升

你又唔係第一日

次次公版卡都好柒

tsm gg

me 汪汪also

奈飛

直上水冷啦

on9 nvda唔要華為追住含

29同你收
現貨

係呢兩日特別ON9 一買就跌 一放就爆上

我都係咁話

無預佢有份整啦

又入左錢
開心玩

700

565 座緊

佢上面講想知ml野同cs多啲我咪照講ml library
事實上我又無講過dl唔係stat 咁火做乜

2020仲要用風冷果刻打左陣冷陣

屎為想含都冇得含
最後一批台積電晶片燒多一年就用完

最重fb nvda

唔係經常出現架咩
我自己真係唔識乜嘢睇圖交易

咁大波幅先好執

升快D 啦 趕住回返少少血

你唔要我要，公版咭無一次唔係炒到飛天

Fatfat la

又上返去

佢會唔會搶撚晒amd market

好平3090旗艦都咁抵

tsm12點後又係咁上
free 左capacity
接mark up高啲嘅單？

你幫我接2萬股

amd真係收得皮
Rtx3070就已經快過rtx2080 ti
呢代一定好撚好賣

賣得多係咪會快d 用完
咁佢想賣得多 定賣得少

一張咁貴都夠少年股神哭喪

Not gg, priced in months ago

啱啱先落成?
第二期就啱啱先落成

Gpu amd唔係好勁遮

3070重勁過2080ti

一陣3090出場就上560

仲好似同價

其實無追得好貼tsm

但其實風冷風道做得好同水冷效益差唔係好多
同埋做水冷又貴左，加埋到時漏水賠到佢傻

只係499

Me too
準備聽日番工gel頭

3070 > 2080 Ti

認真問 又平又高性能

用flight sim 試卡啦

平時明明係好正常同埋平時一唔對路就停手 今日真係鬼掩眼

新手初嚐options
賣咗張nvda call夠食加大就算
可以安心瞓覺

同價double performance

一陣網速追唔上仲柒

500鎂
好撚平啊

499
之前買2070s都要4000

顯示卡不嬲都係NVIDIA架啦
AMD 由RAJA入去到RAJA走左去INTEL都無發圍過
早幾年太沉醉係HBM2

一定買

有售價?!

aapl開車

唔洗追 擺係度得閒就sp收錢
冇啦啦又升幾蚊

條J有啲野流緊出黎

唔一定要stream weather live traffic

屌我仲用緊1080ti

會買3070揮手

之前買咗1660 ti

癲喎ching，咁多貨

960

抖下你上個月賺唔少啦休息一兩日都好

3070 我要進來了

1070ti

你地買3070，我買nvda

咁你睇咩交易

想買

3080 $699
3070 $499
咪寫住

買呀

10k 砌唔砌到3070

核彈!!3090

仲有張3090

TSM快d開車

屌班老散都唔撚識嘢
個效能咁樣升法 價錢唔變
個銷量都唔知要升幾多

今代係咪大贈送
以往係X080 > (X-1)080 ti
而家70都勁過TI

overkill

8k 60 fps

8k60p

得啦

等炒價過左咪得

屋企冇位得部2060gaming laptop 但你地講到好吸引好想買

8k 60fps

1499 GTX3090

顯示卡認真討論區

CLS

On9 nvda
+150% —> +14%

game changer 我諗我要加倉了

8k真係咁大分別咩
肉眼睇

好撚overkill

8k mon要幾錢

All in nvda
升硬

RT 好正

ok 3070~3090買唒

on 99屋企部腦係 GeForce
啱啱先知原來係nvda 產物

好似想跌

我係咪入錯區？

砌ltx or ATX

入戲院打可能係

咩事

TSLA已成歷史 請轉投NVDA

呢到係傾顯卡

TSLA NVDA 人類未來

Stop stop amd is already dead

3080 699 無加價 勁過2080ti
個個都換啦 銷量實好
加埋堆miner

首先要有8k moon

8k 60fps 大家個腦係時候要進化

過一兩年先諗啦我呢部年頭先買

成班係到RIP AMD

3080都係 699?!好撚平 效能點

尋日就傾哲學

唔好呀 打撚死佢啱
我無amd

係3070勁過2080Ti，平$200

NVDA 宣佈光速旅行計劃

負責買tesla班大戶未食飯？
屌你我地傻散幫你供書教學
而家要你升番一百幾十蚊好撚過份？

457入左ZM 岩岩先升返少少
555追J左NV
諗緊買唔買少少TSLA好
全部都買一兩股玩下

落腦場睇下1080p同4k就明

哇吊 3080都咁勁 3090仲勁一個double 乜撚野

屌你我有

有無d 淺白d 解說下 有幾突破性？

跌緊

真 叫incharge條友出黎見我
比錢買TSLA之後同我趺
屌你老母

無3060，NVDA大插！

SLI 啦
靚女梗係雙飛

8K 60FPS

前提你要有MON

即插

唔長時間睇未必有太大分別，但我自己用144mon都係返唔到60

60不嬲遲一個月出

效能高到咁 價錢平到咁

銷售量仲唔飛天？

3080好似快過2080ti double

屌 我要換卡了

賣得咁平，狂插

中国話我地唔買 回歸傳統

睇你用幾大個mon遮
我諗40吓樓下 4k 8k無太大分別

插到咁算點

開始恐懼買唔到

用8k moon+3090上lihkg+買股票 一定會快好多倍

買3070都夠啦勁過2080TI CLS

其實想入 啲cpu幾勁

個mon價錢都8k

每代都係咁 會跌一個價位

amd可以收皮 準備freefall

直插

NVDA why drop

用8k 60fps 睇條紅線插落去

3060 2021Q1呀

我諗8k60唔會有4k144咁Substantial
4K 144真係好撚勁

趁佢插嗰陣加價啦喂

畫埋SFT呀笨

打機最有用？

其他用途呢？

屌 果然
所有發佈會都係拉高出貨

正撚樣

有無換keyboard
重點嚟

你就當買iPhone
原本你買iPhone 11比部iphone 11你
新一代同一個價錢佢比部相等於iPhone 11 pro max嘅機你

你現在聚腳於(硬件台)

發報會完反映跌？

4k 144hz既mon買撚得起

屌，笑左

3080 佢寫到同1.5x 多D 2080TI

NVDA 插到 trigger 左我trailing stop

迫我去訓覺

製片會快好多

竟然係轉跌?

整ai deepfake 會快好多

做rendering 已經快好多
仲有machine learning

8k av自己諗

MSFT

好似係2x

全場跌即刻

人踩人

free fall

性能提升但唔加價 沽！

屌
nvda 搞乜

多謝傻散高位接，我去買3070了

走咗 m記唔撚加大囉

剪片睇Cpu架

Freefall

咁撚癲

股東角度......公司咪蝕撚左？點解唔賣貴d?

年年加價 今年終於唔加/加少d(同tier計）
薄利多銷定係會賺少左

洗唔洗咁樣呃9我地傻散接貨

560–> 549

個11蚊都要呃

震下倉又驚
跌幾蚊叫插 tsla539 > 480叫咩
乘返5 跌成300蚊

你仲可以用8K(10bit HDR)嚟睇住自己豬錢

仲有上網陣間係用緊56k

呢d 用途有幾commercial value?無知一問

個倉得三隻股
cor ups xlnx
三隻都跌

唔用TSM 成本大降喎
仲可以快速出貨

我記得係2x
前幾代好似都無誇越咁大？

都要本身條片/軟件質素承載到先得

其實兩樣都要

BTW 係咪一定PCIE 4.0先RUN晒
同埋張卡大撚到呢

高追左nvda

係香港買咪要加價囉

唔加價？ Wall street唔撚鐘意

跌到咁仲點去600

有咩好驚呀

你見無人講tesla就知要買

部舊機用左10年，舊年睇免費報見有間野開倉
執左部4000蚊貨仔

tsm 反而升緊

你今晚講左兩次咪即係唔買得

唔太記得粒波點
淨係記得3070>2080TI

以前多數明明3080>2080TI咁
3070>2080
直接跳多左一代

點睇rkt

好撚多你一個剪片人當佢5萬一個月 節省一秒生產力就多一秒
同埋ai training 又快咗

妖 559追左少少貨

個9蚊都要呃我

廢佬style

識D野

aapl破頂

100GB AV

你個call都賺唔少啦

Appl又靜雞雞

終於少啲人逼我俾位佢

因為要徹底踩扁AMD

即係ai 應用都speed up 晒？

坐一陣又上返啦

出 earning大賣又會升翻

Elon daddy已成condom

特價驚乜？

果
一直重倉無減過

只講影片製作
搵食工具 大至render Farm小至freelance 你話呢

Sp80等收錢

Wall Street唔撚識硬件

Nvda就算無入齋睇都好刺激

唔會，參考intel

講剪片點解唔買ADOBE?

感謝大大
我淨係記得佢多過2080ti 1.5格

咁高

ZM妖到仆街
又上返450

intel又跟住nvda插，屌你垃圾

原本食buffet 變咗食金拱門加大

入貨機會

重點係個價錢
2080個堆而家要變垃圾了

再唔sell聽日去食2手薯條

82.5開 我都反省緊 個一秒衝動左

漫步華爾街 新手書

都要有張卡先剪到

amd nvda tsm 輪姦 intc

跌乜閪呀

啲人覺得發佈會有高達睇？

剪片靠cpu

550都穿埋

ARM

Eric起到飛未

賣咁平=發佈會sell垃圾=公司垃圾

你依家買就減價嫁啦

代p巴講：光復到香港請晒大家食半島buffet都得

香港啲代理不嬲都係由美金十算開賣 賣返三五個月先跟番聯繫匯率

入咗call?

YES

sell the news

你預咗佢跌嫁啦

3070賣咁平

我係老細度都拎左本英文的

548 完了

而家買nvda等過完炒價換3090啦

大戶幾時死呀 叫你推高呀

amazon us 直送

黎到香港冇8算都9算

tesla全call股神點算，又看破紅塵？

睇黎得我用A卡

妹左咁耐都應該係時候大爆發

高追輸極咪2%

走撚哂

用緊1070

入貨

呢啲開心圖，笑吓算喇，出到嚟gaming jesus 自然會驗吓係咪真係勁咗咁多

加入果果大船吧

你肯定啱啱先買佢

你大我呀？最多咪熄app訓多幾日

AMD 出張低階卡都升到baba聲

a
a
p
l

aapl

molamola
Btw 輸緊

幾時出配股details

睇嚟要妹番一排 除非仲有咩big news

香港買卡要食炒價

我就strong hold

有種跌穿500

今晚上返470先啦

去緊ifc

英偉達 同 奈飛
叮噹馬頭

轉入aapl等iphone發布會好正常

其實咁樣頂住自己個價有咩用意

AN雙修
A卡睇fluid motion
N卡打機

7:3

冇news就走得等佢妹幾個月

2:1

dls
原來今晚黑馬係 aapl

有樣野想問下 cpu夠唔夠推3090

望住tsla又好想黎手止賺

Tsla2個大技都未出 驚咩

Nvda夠鐘散bang

仲用緊8年前 HD7XXX

一升又會返返黎

手持三寶 AAPL TESLA NVDA 點輸

數散紙都叫做數錢嘅

走晒啦唔想2手薯條都冇得食

咩大技

仲忍到手唔換

第一個出左啦
配股

酒

見到勁想玩cyberpunk

電池日

夠唔夠推要睇你玩果樣野係咩黎
同你粒U係咩黎

失望
之後再插

唔識

Nvidia: 在坐各位 都係垃圾

L巴第3個錦囊都未出 驚咩

咁遲先追

大戶

主流打機CPU好少唔夠推 唔洗太頂
就算唔夠推都唔會差好遠

R9 380係幾多代之前

有無nvda 559苦主區

後半part最重要

今晚搞左好多野都跑唔嬴TQQQ 4%

大手喎

自己rma更方便直接

係呀
唔係點叫高追?
不過之前我賺過幾次 呢隻有profit可以坐

做乜咁傻豬
連燈仔行反方向就得
AAPL 唔升？即買

有 追左50股

又唔係QQQ
TQQQ 本身都大波

轉做全put 股神

3倍槓桿野

正數無壓力

你點會

MSFT個M字又真係畫得幾靚

+1
佢明明買左好多call 550

557

Short sqqq

果.....來吧
150見

甚麼操作

同金拱門合作

一入ZM就跌